請將農曆新年利是錢捐俾有需要嘅人！

有穩定收入又有能力嘅手足，
不妨將新年嘅閒錢捐俾合適嘅機構。

打官司要好多錢，嚟緊一定唔夠。
仲有好多人要醫病，
需要幫助嘅人記得要開聲搵人幫手

有能力嘅人，
收一封就捐一封
麻麻哋嘅，
就收兩封，捐一封。

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

Push